香港人應該要勇武定係和理非？

呢個反修例運動我由6月9號開始就一直關注到而家 最初我覺得只要和理非 和平遊行應該好快呢件事就會平息啦 點知最終只係換黎林鄭嘅一句暫緩同時D黑警打人打得越嚟越過分 催淚彈係咁放 橡膠子彈係咁射 仲要仆街到射頭已經完全唔係香港警察嚟 最近就直頭勾結埋黑社會 打極999都冇警察黎 任由市民俾人打到爆曬缸 冇幾耐之後就到班畜龍小隊暴打市民 所以我覺得而家香港人必要時一定要勇武抗爭 唔可以再繼續和理非 淨係識得和理非D黑警只會打得你更加大力
最後都係果句 時代革命 光復香港 香港人加油🇭🇰 期待呢場運動成功嘅一刻

both!!!

唔係要2選1 知進退 識變通 適當時候用適當手段

呢句真適當時候做適當嘅嘢

why not both?

WHY NOT BOTH

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

why not both

why not both? be water

係要兩樣都有

相輔相成

Do the right thing at the right time. 每個香港人既是和理非，亦是勇武

勇武係芧
和理非係盾
要2邊配合

一方製造警察不專業，失控的畫面。
一方打輿論戰。